屌鳩cityu 風氣直線上升，

潮文招喚

Shittyu真係學界小強

郭位校長無簽支持政府聯署